<rss version="0.91">
<channel>
<item>
<title>Das Twingate Schloss</title>
<description>Hallo und willkommen zu einer weiteren PlayStation®Home-Aktualisierung. Es gibt heute jede Menge Inhalte zu besprechen, also kommen wir doch statt meiner üblichen Einleitung gleich zu dem, was ihr wirklich sehen wollt: die Liste mit den Inhalten, die diese Woche erscheinen. Viel Spaß!

JAM Games
JAM Games bringen euch ihr neuestes Apartment samt Kleidungskollektion: das „Twingate Schloss“. Vergesst aber beim Eintreten nicht, dass jede Geschichte zwei Seiten, jeder Tag seine Nacht und jede Seele ihre dunkle Seite hat. Was würde passieren, wenn diese zwei Seiten je getrennt würden; wenn Magie bis zu den Wurzeln eurer Seele vordringen und sie in zwei Hälften teilen würde? Der Fluch hing in der Luft und erfüllte jeden Winkel des Schlosses. Die Zweiteilung einer Seele, eine Hälfte mit allem Guten, Großartigen und Schönen darin, und die andere Hälfte randvoll mit der Finsternis des Bösen, der Bitterkeit und des Hasses. Hier ist alles hell und das Gefühl von Hoffnung und Zufriedenheit ist greifbar. Aber wir sind hier im Twingate Schloss ...

Atom Republic
Verpasst Atom Republics neueste Choreografie im Bollywood-Stil nicht! Ihr könnt sie auch im Bundle der traditionellen Tänze kaufen, zusammen mit zwei weiteren „Traditionelle Tänze“-Paketen: „Irische Tanzschritte“ und „Traditionelle Tanzschritte“.

VEEMEE
MyGarden
Diese Woche bringt VEEMEE euch alles, was ihr braucht, um eure Garten-Apartments mit attraktiven MyGarden-Möbeln zu verschönern. Die vierteilige Sofagruppe bietet größtmögliche Flexibilität in jedem Apartment. Abgerundet wird der Look mit einem gemütlichen, frei stehenden Sessel und einem schönen Glas-Kaffeetisch. Und für den letzten Schliff sorgen ein paar vereinzelte Kissen, ein großer Palmenkübel sowie ein Sonnenschirm. Jedes Objekt ist einzeln oder als Teil eines tollen Sparpakets erhältlich. Und jetzt lehnt euch zurück, entspannt und genießt euer Arrangement.

MyBedroom Betten
VEEMEE hält 4 neue MyBedroom Betten für euch bereit. Diese neuen Designer-Betten verhelfen eurem Schlafzimmer zu einem tollen Umstyling! Es gibt die Betten in zwei Stilen und jeweils zwei Farbvarianten, aber keine Angst, sie sind nicht nur Dekoration. 

Sommer 2014 von Element
Werft einen Blick auf VEEMEEs riesige Auswahl an neuen Element-Gegenständen diese Woche. Das wunderschöne, komplett bedruckte, schwarze Daisy Strickkleid mit kurzen Ärmeln ist perfekt für ein spätes Date oder einen netten Abend mit euren Freunden. Der modische, schwere Carter Langarmpulli mit Rundhalsausschnitt für Herren passt perfekt zur Gibson Jogginghose in Grau/Heide. Außerdem gibt es ein tolles neues Skateboard-Bewegungsobjekt: das Melted Blue Deck mit Kickflip-Trick.

Geschenkinator 9000
Hellfire Games setzen ihre größte Objektoffensive aller Zeiten mit 20 weiteren Geschenken fort, darunter die Nebulon-SpeedWings in Grellrot und Smaragdgrün, die Bewegungsobjekte Midnight und Radiant Rocket, ein goldener Fez, drei neue Nebulon-Bikinis, die Hawaiihemden Pink Sunset und Black Exotic, die Leggins Vivid und Animated Hearts, sowie ein Blumenmuster- und ein Perserteppich! Erhältlich im Geschenkinator 9000 im Bahnhof von Home Tycoon.

nDreams
Ihr wollt die bezauberndste Person in ganz PlayStation®Home sein? Mit „So süß!“ von nDreams könnt ihr das! Stattet euch mit der „So süß!“-Kollektion von nDreams aus und zeigt eure hinreißendste Seite. Teil 1 der „So süß!“-Kollektion von nDreams hält drei neue Motion-Capture-Bewegungsobjekte für euch bereit. Wählt zwischen dem Teddybär, dem Seifenblasenmacher und dem Regenschirm und verpasst euch einen herrlich bezaubernden neuen Look.

Lockwood
Es ist Zeit zum Tanzen – im Retro-Stil! Mit den neuen Tanzwahn-GAPs und Animations-Paketen werdet ihr und eure Freunde zum Stadtgespräch Nummer eins! Ihr wollt ein Musical aus den 1950ern aufführen? Alles klar. Ihr findet euch nach einer Zeitreise in den 90ern wieder und wollt nicht auffallen? Kein Problem!

Ganz egal, in welcher Ära ihr euch befindet, betretet auf keinen Fall die Tanzfläche ohne die perfekte Frisur. Die neue „Medusa Sweethearts“-Kollektion verbannt Frisurdebakeltage in die Retro-Vergangenheit! Macht mit Cassidy auf niedlich, zeigt mit Crystal eure volle Haarpracht oder setzt mit Cordelia auf den klassischen Look.

Es ist eine Schreckensvision der Zukunft. Steppenroller wehen durch die ausgedörrte Wüste und ein einsamer Kopfgeldjäger lässt den Blick durch die Umgebung schweifen. Die grellen Sonnenstrahlen flimmern in seiner Retro-Zukunft-Sonnenbrille und seine lederne Wüstenkluft knarzt, als er bei der Suche nach seiner Beute das Gewicht verlagert. Wenn ihr euch in diesem Bild wiederfindet, solltet ihr euch unbedingt die neuen Sodium Kopfgeldjäger-Outfits im Store und in der Geschenkmaschine ansehen.

Während ihr auf eure Beute lauert, könnte eure Jagd nach der perfekten Latzhose schon vorbei sein! Foal hat sich der Herausforderung gestellt und wartet mit trendbewussten Latzhosen für Jungs und Mädels auf – und da es sich hier um Foal handelt, wisst ihr, dass ihr mit kräftigen Farben und fetten Mustern rechnen dürft!

KOVOK
Diese Woche machen wir es noch niedlicher in PlayStation® Home – mit einer Kawaii-Neuerscheinung!

Zix Shadowshatter, Nachfahr eines uralten Ninja-Geschlechts, ist schnell, leise und einer der besten seines Klans! Er verteidigt euch bis aufs Blut und gibt einen treu ergebenen Reisegefährten ab!


RABATTAKTIONEN

Disneys Piraten-Rabattaktion
Da am 19. September der internationale Sprich-wie-ein-Pirat-Tag ist, wartet Disney mit einer Rabattaktion für ausgewählte Objekte aus der „Monkey Island“- und der „Monkey Island 2“-Kollektion auf. Also schwingt euch an Bord, ihr Landratten, und schnappt euch billige Beute, bevor diese Schnäppchen im Seemannsgrab versinken.

CodeGlue
Ausverkauf bei Codeglues „Sweet Boho“-Kollektion! Die nächsten zwei Wochen lang ist jeder Artikel aus dieser tollen Kollektion von Dani zum halben Preis erhältlich. Wenn euch Sweet Boho noch in eurer Sammlung fehlt, ist jetzt der Zeitpunkt, um zuzuschlagen.

Und vergesst nicht: PS Home wird am Mittwoch, dem 17. September, ab 9 Uhr MEZ aufgrund routinemäßiger Wartungsarbeiten kurz offline sein.

Das war‘s für heute, wir sehen uns bei PlayStation®Home!

</description>
<media:content url="http://scee-home.playstation.net/e.home/hosted/NewsViewer/20140917/Twingate_News_Viewer_400x236b.dds"/>
</item>
</channel>
</rss> 















